我98.8買咗平安，應該如何部署

約經紀睇樓

我97.8入左 唔駛驚

食粒安眠藥 瞓到聽朝去揀樓

跌少少都驚，上望150

睇陣 跌既時候入

dllm, fatfat

等新年fatfat

條友拆細前買落...

部署邊度慶祝

有買貴

日日都一個依d post

新年前等買樓

小學雞年中要開幾多個呢d post?

幸運，抓住機遇了

坐緊艇了

cutloss
會落返48

90蚊接你貨！！

睇下qq d 傻鴨post

止蝕啦 輸死你
利申95入左一手

揸正股怕西咩

一間變成中人壽翻板

屌那星 你知唔知你入左咩呀